泵把爆左碼仔

頭泵把左邊爆左碼仔，依家「bell」左出黎唔貼
有冇巴打識車房攪攪佢，係咪一定要成條換？
條泵把無花無爛，相信係成日刮底攪到咁
如果有車房識攪大約幾錢到？求介紹

真心求教

我之前車房叫我拉鼎升支起架車，之後搵索帶索住佢

有得就咁換碼仔 我上兩個月先有同樣問題

係邊間換？可唔可以介紹比我，整左幾錢？

穩唔穩陣嫁

600蚊 朋友車房 原裝碼仔 換左3粒
淨係爛碼仔的話

可介紹？

都幾朋友。。

兄弟黎 其實係我隊到前面部車 一開頭比佢屈5000 之後佢接受去我fd到整
我朋友冇收多架 200蚊一粒原廠碼仔 幫佢換左3粒

隊到佢都唔洗噴油?

講你都唔信 真係冇
係個泵把拍唔番實